好多位手足等緊大家幫手

Push

pish

有能力嘅捐錢 冇能力都幫手spread出去俾更多人知好冇

手足不是condom